(突發) 黑警疑似跨越英國領事館領土 執法拘捕手足

灰磚係屬於英國領土 但中國香港警察武裝勢力行咗入去執法

求twitter推爆！ 英國領土被入侵！

已拘捕一位女手足

無美國命令
英國佬點會行動

拉佢因為非法集結？on9

push

Push

CLS

推

星期六放假

我毅進仔無野輸

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

最多咪吠兩句英國冇左大陸真係會死

下，點解會拉

英國人當睇唔到

向日落帝國宣戰

點解要拉

幫下retweet ! 搞大佢 推到英國政府出聲

等睇英國含撚

被捕人士 上左AM817 (定8176 聽唔清）
讀上智書院，叫X子橋 （同音）

日落帝國未訓醒？

SORRY好似聽到話係 上德書院（同音）
有無其他巴打聽到

叫朱子橋

係我就唔忍，衝入英領射催淚彈顯揚我天朝國威。

等睇英國佬俾人踩到上心啊敢唔敢還拖

少陣當幫忙，英國無左歐美真係會死，大陸？？wfc

推！

英國佬唔撚會理

執你老母法咩
係俘虜

仆街狗入侵外國領土！
屌你老母

事實證明英領呢條線 冇值得行落去嘅價值
垃圾日已落國

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

黑警唔去SSP拉露宿者??
人地夠瞓街

屌你老母垃圾日落帝國 咁都忍得 屎都食得

（正視聽）跨越領土拘捕係犯法，唔係執法

而家點？

有邊一日黒警唔係犯緊法

搵英國議員啦

推爆tweet

屌你老母 twitter 見
同我推

國際都唔敢既野 香港警察做到
勁！

Btw twitter!發大

1月1好似拉過

現場防暴聲稱有人於英領一帶進行刑事毀壞，所以有權執法。

#現場情況

屌啊

英國佬會理我切

直接搵英文文筆好既巴打寫信問 係咪英領事搵警察黎拉人啦 有官方書面回覆先好

黑警又唔唔識字違反國際法
英屬領土執法要英領批准

我聽到係上智書院
唔知有冇聽錯

唔好廢啦
小學生踩過界咩
條界咁重要，你唔見日本即刻出兵打中國？
你個領事館仔，自己職員都保唔住啦
唔通保個示威者咩

幫手retweet !

搞大佢 推到英國政府出聲

死on9 黑警

係英國先有權執法呀

聽日去愛丁堡前去英領?
要求佢地交代啦

執法？

直情係入侵領士啦

英國

香港暴警進攻英國領土

英國領土嚟喎！！！

垃圾來 當年中國咁廢都唔敢打 何況而家

日落國：唔好嘈啦，我想扮睇唔到啊

日已落

UK

Pish

Simon cheng都被叫雞啦 連自己staff都保唔住仲皆意英國領事館會幫示威者出頭

今次英國比人踩到上心口，佢今次嘅反應可以完全反應英國對港嘅真正態度

日落帝國

屌你

咩料

一日踩到上心口 Simon Cheng俾人拉埋屈叫雞
訓醒未啊

奶緊鞋底，睇唔到。

屌你咪亂講
黑警從來只有犯法
唔係執法

開戰啦

俾德國打到有晒心理陰影
已經唔想再同任何人有牙齒印

屌你祖國真係好廢
國民比人踩到上心口都扮睇唔到

大大力推！！！

Tui

香港只係一棵樹
英國佬點會放棄一個森林

plz retweet

如果真係入咗英國領土範圍而英國又當睇唔到
大家可以唔使再求英國出手搞中國 集中美國同其他國家吧

真
直接問係咪英領事有冇人報過狗

手足下次去美領

隨時英國佬自己報狗

推推推

入侵主權，一定要煲大佢

癲撚咗

英國好軟弱

不嬲奶共。

跨國執法
Twitter

冇編號冇委任證自稱警員
懷疑冒警持槍恐怖份子於英國領事館範圍
挾持人質

Push and tweet

求日落帝國的結果

毅進仔唔讀書, 英國領土入面即使死左人, 差佬都無權入去

Retweet la

成個領事館鏟走都應該唔會理
可能心諗仲好一了百了唔使再煩

Retweet la

0
0

send去問英國d MP啦,
直接問mp可能有dd用。
垃圾英國

係領土呀今次。
你直接去英國拉人咁解呀

pish

dklm

分散台灣大勝國際間注意力？

痴連儂牆=刑事毀壞

樓主請幫pin

以下幾條都要retweet曬：

1. Benedict Rogers:

2. Luke de Pulford:

3. 手足：

推撚大佢

鳩拉
英國當睇唔到

垃圾帝國

英國領事館職員:「由於灰色地磚為英國領土」

趕示威者走嗰時就係英國領土
犬方清場嗰時就係中國領土

[英國戰線] 防暴入侵英國領土！

唔係知自己無嘢輸，係知英國唔夠惡

英國真係好撚廢

犯咩法

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

done

就黎全世界有人懷疑犯法 popo都有權執法

屌 英國真係靠唔住

send 去英國內政部同國會先算
而家係侵犯英國領土喎

當事國都唔理，你著緊都無用

係，議員俾下壓力都好

你真是傻的嗎 知唔知點解香港最後無民主選舉 老彭果時幫香港人爭取 俾成個英國政府插爆 話佢破壞英國同中國賺錢嘅機會 你先係膠果個

如果係美領 班曱甴會唔會入去捉？

Wtf

不愧係恐怖分子. 想做乜就做乜. 0 後果

如果日落帝國今次都仲係做縮頭烏龜，以後除咗支那要稱之為支那賤畜，英國都要稱之為英狗賤畜

黑警踩入自己領土唔係唔出聲嘛？定係你報警

知法犯法

搵到家人未

而家理論上就係背底做緊外交野

不過我都幾唔睇好日落帝國會夠膽有咩行動

2件事係唔同層次

屌 仆街

衝入去領土館都得啦

但都要做

效果唔做一定無, 做咗可能有
幾個月嚟做咗係事前知一定有用?

英國真係奶共撚嚟

已經估到啲黑警會點答

"香港無一個地方係暴徒既避難所！！"

發大件事佢，焗鳩廢國歸邊

即刻Retweet, Like, Tag人
[英國戰線] 防暴入侵英國領土！

蘋果2014年報導：

「放軟手腳」只求與華達成協議 懶理港人意願
為賺錢 英國出賣香港

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

簽《聲明》當日早上
鐵娘子趙紫陽密斟大亞灣核電合約

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

Link:

英國佬而家無撚用 丟晒祖先架

撚推推

日落帝國正一垃圾
比人搞領事館都可以當冇事

bump

英國佬冇反應就幫英領館裝修
揭穿佢地既醜惡

咪on9

條友三毛

神經病，一定要推爆佢

英領自己報警又話你知咩

咁劣質 無錢收哦

又分化
算啦你班垃圾和理非繼續自己慢慢叫啦
冇眼睇

推 黑警屌你老母

如果英領hea 應
我地應該點好

可以點？
咪叫班和理非囗交抗議囉

英國？㗰L氣啦⋯頂多汪汪叫兩聲

Please retweet 🙏🏻

mon住佢哋去咗邊

Molamola

Fuck popo

香港獨立

一定要推上國際層面

祖先不嬲都自私 appeasement policy